焗桑拿全場碌鳩我最細

好自卑 咁岩幾個鬼佬入左黎一齊焗 全場我最細
feel到佢地笑緊我

幫佢地打飛機

做0仔就得

個個都馬撚咁大抽

平時係亞洲人中算係大 一比埋啲洋人到就

你個pat夠大咪得囉

天生做 0 就咪鬼貪心做 1

唔係gay 只係有啲自卑

正 清腸胃

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。

紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。
經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。

有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。
男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」

黑人:「你UP乜鳩呀」

男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」

然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

唔係gay

睇番個笑話覺得好撚不安 條黑鳩點解會扯撚左...................

冇17都唔好叫大

未扯個陣算大喎 你平時焗桑拿扯爆旗？

要welcome wendy個男朋友嘛

人地扯行曬姐

軟架喎

得老係咁

鬼

More

屌 引左好多gay佬入黎